共享歡愉被學生母親撞見 中學輔導員遭起訴

美國德州一名33歲中學女輔導員與一名17歲男學生發生性關係，更遭男學生的母親撞見二人裸身躺在床上。輔導員已向校方自首並辭職，被警方以「教育人士與學生發生不恰當關係」為由起訴，周四將交由法院審理。

女輔導員哈瑟薇（Shannon Hathaway）自2012年起，受僱於德州貝德福德（Bedford）一獨立校區的哈伍德中學（Harwood Junior High School）。案情指，涉事男學生上學年曾入讀該校，目前在其他學校就讀九年級。

貝德福德區警方今年5月通知校方，正就有關案件進行調查。其後，校方令哈瑟薇接受行政休假。哈瑟薇辭職後向警方自首。

校區內學生家長收到電話錄音獲知有關事件時，哈瑟薇已被稱為「前僱員」。德州教育局（Texas State Board of Education）亦已知悉調查，認為這是個別事件，鼓勵家長不要忌諱，應與子女討論校內師生關係。（北美中心／綜合外電報導）

以為係新北

呢條罪係咪專為美女教師而設

不了

放過美國嘅細路 快點強姦我吧

img]

快

快點輔導樓下

加油啦巴打

當我無講過

快點強姦樓上

有冇搞錯
#咁蠢架比着我肯定約出去其他地方歡愉啦

我做呀媽我都報驚啦 咁既樣

阻人扑野小心俾人廁所棍插西

作為一個輔導員 同學生做下愛都算輔導姐